心理脆弱者■■■本世紀最強悍的靈異照片■■■勿入

我先來介紹一下：林奠XX

也許你不知道她因何恐怖，她本來是一個大家閨秀。一個偶然的機會與共產黨相遇，倆人情投意合。後來由於政局不穩，共產黨統治了蟈。

這個可憐的女人在當選特區首長了，據說情況極為恐怖！ ！不少香港人抱有希望，可他們住的第一晚就出事了，周圍鄰居半夜傳出碼頭大媽一樣的號叫。令人毛骨悚然，等到第二天人們發現兩個人被開膛了。 。 。 。 。 。 。

因此特區成為了一座鬼城！

後經過中央同意，特區被納入大灣區了。可奇怪的是她的一幅照片卻不時出現在香港省！據說看見這幅照片的人家的主人全死了。至今香港省一些老人的聊天中也會提到這件事。

我最後要說的是：凡是看到這張照片的人都有被找上的危險。但不要怕，如果回貼說“老子什麼鬼都不信!!”,即可保平安。

[登入後即可瀏覽照片]

食緊飯架屌你

老子什麼鬼都不信!!

JJ是無價寶